點解速龍無number?

係咪真係整隊速龍用嚟殺示威者，
到時放催淚彈就名正言順戴埋面具，
就算你記者影到都搵唔返兇手？

公安黎

中國武警鎮壓暴動殺人，合情合理合法

點解會冇記者問
問土埋don9 落唔落台既廢話

臨尾有人問左，但一哥已走

好似連登都無咩人問咁嘅？

推，要搵解決方法。

蘋果話以前有number，今次換左新衫先無number
批准前線人員用呢件閪衫執法個個係咪要問責

強烈要求印返number 上去！！！！

關唔關特警事 好似飛虎隊咁

驚俾人知身份而影響到行動

速龍專趕示威者，怕咩知身份

由特警飛虎組成 SAS都冇公開service number
問下班爛仔o記做乜撚唔攬pass好過

其實無NUMBER 係咪冒警
如果係香港市民係咪可以用公民權力拘捕佢地